香港人 要堅持

頭幾場仗我地已經證明咗癱瘓立法會係有用，
最重要既係證明埋香港人既團結，
香港因爲你地所以係有希望。

嚟緊呢場持久戰仲有好多好多日，
大家要撐住，守護住大家本身自豪嘅野，
係你既自由，同埋你地既屋企。
加油。

From 一個係外國考緊試冇得翻香港剩係可以po ig 呼籲既香港學生

係要堅持，所以依家要走
持久戰黎架

經過今日一戰，大家心情一定好嬲好沈重。
但大家都忘記左be water 既原則，五年前既雨革已經知道拖長黎玩一定會輸。
我文筆好差，只講重點，其他留返比起巴絲補充

首先，保持冷靜，冷靜，冷靜
唔好比怒氣蓋過你地既頭腦

1. 今日流會目的已達到，立會依家只係一個無意義既地標。

2. 就算條街一個人都冇，班黑警點都要繼續留守，可以消耗佢地體力，又補充到自己人既力量

3. 主流意見係我地到，要再佔路都係幾架私家車的事，隨時隨地可以再戰

4. 夜晚一定有鬼，依家8點幾9點個個放左工過哂黎都唔衝，要等入夜先衝？

我自己琴晚10點出黎守到今朝有人黎左再返工，6點放工又過黎守到依家，我相信好多好多巴絲同我一樣，真係好攰好攰，今次要贏絕對唔可以日日係到鳩企。

Be Water My Friends

大家要小心聽朝再出嚟啦